今日封得油麻地，過兩日成個九龍東都可以封

根本就晒鳩氣舊年封關又唔做而家做埋啲垃圾有鬼用咩

根本班友預左到3月回暖之前都會繼續爆 國產疫苗又無貨到 已經無打算認真抗疫
依家每個禮拜封下區捉鳩你驗DNA刷政績交功課俾聖上睇

如果回落=做到野
繼續爆=因為你班仆街封區前走佬

日日繼續回港易俾你地嘆

要等到下一次禮拜六日囉

由上次大規模DNA收集計劃嘅失敗，

到今時今日可以不停修改法例去完成上次任務，

由唔封關任人入，到非法入境雞鴨鵝放毒，中間幾次都skip 啦，再到封區又要放一批人去其他區周圍走了。

港共想要乜野果，自然會種乜野因。等睇區區排隊再收集啦；

上面所有野純粹吹下水，9估，

同幻想下咋